\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{titlesec}

\makeatletter
\def\@seccntformat#1{%
  \expandafter\ifx\csname c@#1\endcsname\c@section\else
  \csname the#1\endcsname\quad
  \fi}
\makeatother

\titleformat*{\section}{\Large\bfseries}

\makeatletter
\renewcommand\tableofcontents{%
    \@starttoc{toc}%
}
\makeatother

\setcounter{secnumdepth}{0}


\begin{document}

\tableofcontents
\clearpage

\section{Privacy Policy for the (Android) App Diamonix (EN)}\normalsize
\bigskip
\textbf{Controller} \\
\\
Controller and vendor of the app Diamonix is \\
\\
Stephan Walther \\
Willst\"atterstr. 61 \\
44369 Dortmund \\
Deutschland \\
E-Mail: stephan.walther@tu-dortmund.de \\ 
\\
If you have any questions or suggestions to this privacy policy or the app you can
contact me by e-mail. \\
\\
\\
\textbf{Data Collection} \\
\\
The app does not collect any data except which and how many diamonds were destroyed and
how many points were collected. These information are used to keep the record list
up to date and to unlock achievements. When the agreement was accepted after touching
one of the online buttons, some of these Information are send to Google Play Games.
We refer to the privacy policy of Google Play Games, https://policies.google.com/privacy. \\
\\
\\
\textbf{Update of the policy} \\
\\
This privacy policy was last updated on 09.05.2019.
Due to updates of the app as well as new requirements of data protection, this privacy policy might be updated (it will only be updated when the app was updated). Therefore I recommend to read the privacy policy again after an update of the app and to pay attention to the update date mentioned above.


\clearpage
\setcounter{equation}{0} 
\section{Datenschutzerkl\"arung f\"ur die (Android) App Diamonix (DE)}\normalsize
\bigskip
\textbf{Verantwortlicher} \\
\\
Verantwortlicher und Anbieter f\"ur die App Diamonix ist \\
\\
Stephan Walther \\
Willst\"atterstr. 61 \\
44369 Dortmund \\
Deutschland \\
E-Mail: stephan.walther@tu-dortmund.de \\
\\
Gerne k\"onnen Sie mich bei Fragen oder Anregungen zu dieser Datenschutzerkl\"arung oder
zu der App per E-Mail kontaktieren. \\
\\
\\
\textbf{Datenerfassung} \\
\\
Durch die App werden keine Daten erfasst au{\ss}er welche und wie viele Diamanten
zerst\"ort wurden und wie viele Punkte gesammelt wurden.
Diese Informationen werden verwendet
um die Rekordliste aktuell zu halten und um Erfolge freizuschalten. Wenn
die Vereinbarung akzeptiert wurde, welche nach dem Ber\"uhren einer der online 
Tasten erscheint, werden einige dieser Informationen an Google Play Spiele gesendet.
Wir verweisen auf die Datenschutzerkl\"arung von Google Play Spiele,
https://policies.google.com/privacy. \\
\\
\\
\textbf{Aktualisierung der Erkl\"arung} \\
\\
Diese Datenschutzerkl\"arung wurde zuletzt am 09.05.2019 aktualisiert.
Durch Aktualisierungen der App sowie neue Anforderungen an den Datenschutz kann es n\"otig sein, diese Datenschutzerkl\"arung zu aktualisieren (sie wird nur aktualisiert, wenn zuvor die App aktualisiert wurde). Deshalb empfehle ich, die Datenschutzerkl\"arung nach einer Aktualisierung der App erneut zu lesen und auf das oben genannte Aktualisierungsdatum zu achten.


\end{document}